陳雲：泛民操控醫學界玩無功效的罷工

陳雲：
越南用蘇聯古法治好武漢肺炎，用曬太陽、做運動的方法治病（符合傳統中醫學的驅寒、扶正驅邪）。越南醫院在沙士期間也是用郊外療養院的蘇聯方式，用舒緩式治療來治好沙士的病人。只有香港醫學界將病人集中在市區的常規綜合醫院來鍛煉人傳人，散播病毒，以便有很多病例來觀察病理，聲稱發明特效藥。目前香港政府也是大開海關、免費治療迎接武漢病人、刻意在市區放走武漢病毒病人，而且在密集民居屋邨附近做隔離中心，務求收集到足夠的病人來做研究。政府被逼放棄粉嶺屋邨之後，目前在位於地鐵和巴士轉換中心的美孚新邨附近做隔離中心啊屌（大嶼山大把政府度假村都不用啊！），美孚有成個武漢的鐵路和公路中心的格局。

香港和中國在沙士期間的死亡率特高，是用了病人的人體來試驗特效藥，結果死人無數。中港主流醫學界之違反醫療道德，可見一斑。現在泛民操控香港醫學界玩無功效而犧牲病人治療的罷工，放棄一群長期病患者（所謂非緊急病人）的治療，令這群長期病患者暴露在高危的武漢肺炎下，來奪取立法會功能組別選舉的話事權，我一點不覺得驚訝。香港專業界的邪惡，遠遠出乎大家的想像。否則，香港怎會變成這樣？

據報，武漢新型冠狀病毒肺炎疫情持續，越南二十五歲女子阮秋莊（Nguyen Thu Trang）去了武漢實習兩個星期之後回到越南，早前確診患上武漢肺炎，但連續六日未有發燒，周一（三日）終可出院，目前健康狀況良好。同時，越南的首兩名確診患者亦即將康復，院方表示，採取的治療方法包括曬太陽、做戶外運動及殺菌劑漱口等，但強調治療因人而異，且療法並未獲世界衛生組織（WHO）建議。

咁又係
咁多年連陳雲都醫唔好
香港醫學真係幾廢

［緊急要人］藍田女手足全家確診武漢肺炎

其實陳雲同林鄭有咩分別
人地撐咩佢就反，最後得左又出黎領功

我哋獲提名諾貝爾和平獎！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

通常d精神病人都好敵視d醫生，成日覺得人地想劏左佢嚟研究

一陣齊齊拎達爾文獎就好笑

呢條友 講科學野 根本係亂來

先唔講邏輯有咩問題
只係講佢的數據

香港和中國在沙士期間的死亡率特高

已經係錯

條友係外國
應該係堆自然療法之父
叫細路唔好打疫苗
有病唔看醫生

果類

咪撚理條過氣精神病呀伯啦

幾時先可以掉番陳雲入青山

無興趣睇

今日：目前香港政府也是大開海關、免費治療迎接武漢病人、刻意在市區放走武漢病毒病人，而且在密集民居屋邨附近做隔離中心，務求收集到足夠的病人來做研究。

之前： 給予確診者免費就醫是合理的

老師又中

叫佢咪撚on9

醫護罷工中
國師唔覆診

其實應該開間醫院俾佢同佢啲信徒入去住
不過醫番都浪費人力物力

老師又中！！！

即係叫啲父母俾BB食純素
最後因為唔夠營養害死BB嗰啲撚樣

又係泛民呀

寧願陳雲集中講港共專登唔封關果part仲好，講真佢唔熟化學野同醫就唔好鳩吹